由細養到大嘅狗仔過咗身了

前幾日開始無食嘢
今朝返工前突然好精神行埋嚟
我都估到係時候架啦
原來真係有迴光返照

再見了

抱抱

我屋企嗰隻都就嚟死
行路開始慢
又唔願郁

呢一刻我無喊嘅感覺，但覺得啲空氣好沉重

頂住呀 佢有你錫佢成世好幸福

當佢開始發出一大陣老人味同唔食嘢果陣，你要做定準備了

屋企嗰隻冇好似你咁細細個養
不過都住左10 年
點先係老人味

我明白，因為我之前都試過
但至少佢係度果時大家都比左好多開心回憶對方
巴打堅強呀

果幾日應該會好明顯聞得出啲味係特別唔同
好似腐腐地咁嘅味道

幾歲？ 我屋企果隻都8歲

無咩感覺 可能聽朝訓醒諗返起啲回憶會jar一聲衝晒出來

我果隻應該10幾年
小學養到依家 我都出嚟做嘢了

狗唯一問題就係太短命

6歲幾貴婦

大約走左一半

要堅強 我果隻走左都兩年
但每當諗起 我同屋企人比左一個開心幸福既家佢
我諗佢都會覺得佢一生係開心
而我都好感謝我成長有佢既陪伴
雖然走左 但會係我一世既屋企人
永遠都唔會忘記
講講喊我又眼濕濕

睇開啲

返到屋企 無人再 咁接你

希望佢唔會嬲我佢細個曳曳打過佢

孤單了

咩狗

每次睇到呢啲post,我就提醒自己隻狗唔聽話都唔好屌得佢咁金

i know that feel,bro
由幼稚園 開始養
養到 佢18歲就走左

巴打振作呀
有時望住隻狗，我都擔心將來佢走個時自己頂唔頂得順

由幼稚園開始養
前年走咗
依家都忘記唔到佢
成日偷偷地喊